其實要用幾多次先可以裝滿一個飛機杯

我朋友問我,
究竟要用幾多次先可以裝滿一個飛機杯?
點答佢好?

用水量一量隻杯裝到幾多ml液體，之後打一次睇返射一次有幾多，兩樣野相除便可，

如果想更科學可以連續打幾廿次，打到最後射空氣時將之前果d相加除次數拎平均值，會更準